藍牙發射器推介

有冇巴打分享下 用邊隻 係邊度有得

邊款
用途
輸出音頻
過file
定搏device

Xp_550i得唔得？